其實我都想揾返個上連登ge男朋友

我係毒絲
成日一冇野做就上連登
睇完自己係到笑
但又冇人陪我笑
真係好想揾返個伴一齊上連登一齊笑

我想做你男朋友

Gay

搵我

留名

我

搵靴里拉

Part time?

釣厹post

Gay thread everywhere

樓主1定0?

我185cm 今年19碎 絲打快d pm我啦

This

我係真絲
或者我係有點毒
但都唔洗當我巴打掛

Pm我

連登邊到有pm

決定同樓主搶食

我165毒巴80kg
想搵返個鍾意食kfc嘅毒絲

Cso有龍炮 可唔可以做你男朋友

又釣狗公

兩個男人一齊笑囉
硬碰囉

我剩係玩lol

我真係想識下男仔

死基佬返屋企飲湯啦你老母好掛住你呀

add me tg:ilovemosesbb

明明平時上體育台都見到d巴打好友善
你係咪狗黎？

絲打

小妹都招男朋友子

小妹三圍 36c 24 35

中意做愛

係呀我咬撚死你條死基佬呀

我係體育台開post就係唔想變5p post

唔理你😝

一睇就知有J

狗都要男友😅😅😅

post相

不了

我都系。。
17碎仲未有男朋友

連登咁多假膠有咩咁好笑

c打等住爆pm

認真有幾好笑
日日講野都認真的話真係悶死我

但我真係有心找男朋友都

伏味濃

Tg我

hi

gay post

可惜我係絲打

呢到呢到

都得,不過我要做1

20 尺巨鵰男
tg me bbbybb

你個留言吸引唔到我tg你

咁易tg你我咪好公廁

說好的一齊上連登

呢排咁多人搞gay既

樓主愛我多一些

隻新眼影好好用！👍🏻👍🏻

pm me

🐔

Ibe夠大碌

我係毒巴
成日一冇野做就上連登
睇完自己係到笑
但又冇人陪我笑
真係好想揾返個伴一齊上連登一齊笑

洗唔洗搵隻狗公同你交配

樓主幾大

23

好煩

真絲？

你咪狗公

系

我當你係狗

泥清下個要屌嘅目標

OK, pm左

Same

去高登搵啦，連燈啲仔太靚仔你handle唔黎